忍唔

我6連勝啊！！！！！！

屌你老味都on99!!!!!!!!!

Vdgdgdorpnawqyrr!!!!!

係時候糞啊但係 我枝奶茶

4典前不打^^好地地玩咩sip

奶茶=精神+肚痛

好地地去沖涼糞咪幾好 聽日看啊

吾該佢唔好再同我diu😓

玩玩吾以但系爬唔吾臉

我決定陣係一個po自言自語^^咁刀洗就吾上

到底我想傷風到幾號 又唔乞痴但喉嚨口人

個心好燥動 但個鼻好病 嗚嗚

再mon啊再檢舉啊垃圾

屌你勁撚二

磁撚線笑死

成秒倦到 好考呀幾時便好

好你癠 你因為有食

想食路唯雙 如果路你聽星婦穿底家路人

好肚人戈

到底我眼瞓好家我頭輸好

頭字輸感路感該月中

我屌啊咁早醒仲要睡意全消

唔撚想去 但最死你咩 係病撚好左

只係似好非好

得我咁

啊！！！食到啦

仆街

你啊好啊開心 我比多啲野你食

我好啊開心啊

好啊開心

我好想瞓

完全啊想亂啲咩活狗啊想亂座醒啊想

我想瞓 想啊好傷風

好撚辛落啊風好眼瞓

成秒病力左幾日

風想瞓到放晚但你啊風啊 風辛餐街都啊想去

風啊想去口口

風實你啊想去 好攰

你4日 4日扮正常好辛苦

當一知人辛去餐街都爬風你辛落晚時便風實你啊知生架到底病咩意義 風浮你知爬尾啊吾以死 但風啊明回爬你快好

風浮你知啊吾以死 但其實風啊想再奶力 因為風根本啊知爬尾想要咩 就血比你講到岩又回 病用架 風feel到了想發

吾怕病人會知會理因為知知人都好爬風 爬風風黎病回今代日 當然風啊你針義你 風你言在座管位都你垃圾

好想聽果一首歌但你風啊知佢叫咩夠啊知回唱浮你就風一句旋律

罅喇啦 啦罅喇罅罅～ 拿乸罅喇啦～拿乸罅喇啦～
有有人g咩歌

我拉啊撚到啊

啊想啊啊想啊咪句唯會落芬台咪包崖戈

比人讚懂事 一早話卵左 會啊開心你因為卵兵管幾攢全放你爬尸山 why not!?!?!?!

成個心情自由曬 肥豬仔又lam我

餓撚死 肥豬好得意佢終於開心番

^^

係呀係呀叻呀叻呀知你好撚型

好辛 好辛 好辛
就算再轉角度我都唔想接受人本質
由記憶同經歷構成然而人既理解根本唔係可信唔係事實真相因為人好主觀而且人除左自己之外 根本咩都控制唔到咩都只可以等命運你以為自己主宰緊但其實你只係宇宙一粒塵呢所有所有你既所有黎講只不過係最宏觀睇既一瞬 所有野根本微不足道到 我好抗拒自己係一樣咁悲微但卻又不能抹殺甚至抹唔抹殺都毫不足道既存在 我又痴撚左線

其實真係好快好快既事快到我覺得自己好撚可悲
好撚想喊 就係為左要係宇宙存在一微米都冇既時間而要我感受生存呢種種痛苦幾十年 到底係為左咩而存在

到底係為左咩而要出現呢一切 如果所有野歸0永遠湮滅你話幾美好幾理想所有野都病乜都冇乜都唔存在既世界

我真係覺得所有野都好無意思 所有野都冇但我等唔到一日有意思既事實或者真實可以比我了解到真正有意思既野 我唔想做一個人類

好想知道曬所有所有既所有到頭來係點點點 建構呢啲咁撚無聊既野出黎既係咩野而所有野起源到底係乜

如果人類無語言人類仲思唔思考到？動物係點溝通？溝通既方法又係點黎？到底係邊度慢慢慢慢出埋曬咁多呢啲咁撚煩既野你覺得好靚咩好縱錯咩sorry我唔覺 乜野都唔存在先係完美
如果人死左之後意識變成乜都唔存在咁就實在太完美 死亡即完美？
死左之後唔會知個世界仲係咪存在因為你觀察唔到 即有無限可能但有無限可能既宇宙就真係靚得黎值得欣賞啦 如果係咁既話我願意理解接受所有野存在因為無限同0係一樣咁靚

如果有無限真係好好 因為我對自己做乜人地對我做乜都仲有千千萬萬我繼續大放異彩 咁既世界所有不幸都仲會有相對既幸運 咁既世界係完美

而且有即無 想像下果種瞬息萬變 一剎之間所有化零再爆發所有再發零再爆發但每次唔一樣但又一樣 果種美麗 生生不息 死死不息 諗下都好嚮往

諗到呢度我由覺得咩都無所謂變到真係覺得咩都無所謂 因為真係無所謂

但縮窄番黎睇 既然宇宙咁美麗
我又改變唔到生而為人類存在於呢一刻而且可以極大限度放慢成個過程咁去實踐作為一粒粒子既一生 仲要有無無限限可能就覺得
收番窄啲 除左好好享受下可以享用既野之外都無咩好做

除左好好咁經歷完呢一生之外無任何野需要我去做

因為一定會係咁 定律

我感受到我係自由

好撚舒服 諗野真係好舒服 諗好多好多美好幻想真係好舒服

諗到啲野 希臘成到事

好餓 成唔到了 肚子一直咕

我唔鐘意影相，但我覺得美麗係要用照片留低

到底我幾時先可以消失意識一陣，只要有意識我就不斷思考，既著迷同時身體狀況唔好

我寧願手寫，因為更加私人，但冒左出黎我就要記低

大腦唔會控制到既野有好多，正如我而家既不協調感

你其實好醜陋，呢個係事實，講出黎係因為我鐘意講你聽

係嗔，我諗我唔小心加左嗔

不過無妨，好想意識停止，身體休息，再清醒會垮既口語係乜柒點打唔想用冧林lum

好在意上面句說話，因為我真係好憎你，只要比我等到際會，我一定會應你種既因回敬返一個果比你

果種嗔真係好難平息，因為成件事太過——醜陋到我無辦法用筆墨形容，但我唔想可貴既自我被淹沒。可能你咁醜陋已經係一個果。

學唔曉放下啊，因為有原因啊就係^^無因何來有果啊，不過咁柒既人唔會明，但我都係學唔曉大度

誠實時間

屌其實老豆個口真係好臭 萬年煙屎味講親野我都每一句回頭吸一次氣但都係搞到我個口都有陣味呀屌！！！

錫我還錫我 我孝順還孝順 但覺得佢口臭係另一回事！陳述事實呀！！！

救你老母命 好心話戒煙就好戒撚左佢 戒幾日就話唔戒姐係點 咪就係我最憎果種人 亦都係我自己呢種人

好撚臭呀屌係老母 本身病已經狂飲水 而軟好波飲水都臭

屌你老屎我知個個實會話而家唔陪老豆老母第日一定後悔
但而家還而家 第日還第日 所有野有早知又點？咪一樣都係會咁發生 采你都曬鳩氣

個腸咕撚完未？屌你老母谷m谷撚到屎痛但又唔撚係爛屎爆出來 淨係係度咕咕咕咕你老母呀咕咕固呀？

下！屌你老母！^^唔gur牙咬我呀

^^hehe

好想化灰啊 又咕又臭又傷風屌你老屎 又凍

屌你老母 又攰但係就係瞓唔撚到

我唔撚想番去 好撚煩 我明個心情但我唔撚鐘意

但覺得 um 再唔番會出事 原理比比皆是

屌你老屎 有冇人明卡左浸屎坑味係個口幾辛苦^^仲要係次次對完幾粒鐘就會卡 屌你老母搞到好似我唔想理你我唔岩咁 但事情係你好撚口臭而你唔知我亦唔能講你知因為我有禮貌唔想hurt親你但就一路忍忍忍忍仲要比你怨番轉頭做咩成日唔想理你咁但你地就係唔會知自己衰咩囉同埋都唔會去主動諗主動問囉所以我咪憎蠢內囉屌你老母 唔撚係蠢呀係唔撚柒識顧慮到咁多野既人呀 簡單講姐係唔夾既人 唔岩我^^行遠d但有啲野冇得揀

講得真係好撚岩識諗既人好撚柒苦屌你老味我就識諗自己責任對面老撚奉唔諗 咁我除左怪自己唔通仲要怪堆唔會反省自己既人呀？^^講到明唔識反省你怪佢地比人怪番你小鳩器過鳩份添呀^^屌你老味所以我好壓抑因為我唔想比人咁覺得但實際上就唔撚係我唔岩曬囉^^但偏偏好多情況都係識鬼反省自己😢

^^我唔咁樣表現我點同人相處呀？
我咁樣表現我辛鳩苦我咪病+柄埋囉屌你老母
好意思？帽撚柒啦屌你臭閪

柄埋怪你柄埋 唔柄埋忍唔字怪你脾氣臭性格壞 唔柄埋忍字=我生不如屎^^ 點揀呀？？

好撚臭 臭過x

屌你老母真係好閪乞我憎 我太了解自己^^

呻唔撚清 仆街死啦 哈哈已經乜都唔想諗 屌你老母 負左啦 你有冇用呀你問下你自己 唔好笑死人啦

街邊呀婆執紙皮都值得敬重過你

病都係抵你死 你真係好醜

去醫院夠膽唔著唔帶 今日差啲瞓到醒唔到

我乜都唔想知呀

屌你老母 文字實在太好玩

啲鼻涕係王杰 又王又杰 屌我好幽默

查實我想啊但我病到雲雲吞吞^^唔了唔了

冇錯我唔撚鐘意洗 乜都未洗 我淨係想瞓 但比起瞓我更加想有精神

冇精神慘過唔舒服

唔該你啦 唔係乜都比得人知

好撚臭 聽日瞓醒搞 搞完就等後日就88

應該會仆街死

想但無力

障住曬又呻唔出

屌你老屎咩

應該瞓

不對rr 好想食啲咩做咩咩 岩岩呻曬 終於通 但我唔想郁^^唔想眼瞓 好地地食咩藥

比起想錫你更加想控制

聽聽話話 其實係一模模一樣樣

乜野係資格 定階級既人真係好仆街得黎鬼死冇咁醒目

一陣落街買少少野 番來等清醒就開爬

我真係好憎谷m 好想成抽野切撚曬佢

做無性人 以後咩9都不關我事

睇晒 變塵嗰到幾好

早幾日人生第一次跪喺到喊
喊到扯蝦咁
但唔知點解我潛意潛係扮出嚟

好怕死 怕發惡夢
襯依家仲識思考要做想做嘅嘢

... 咪搞禾個post

睇馴聾記3好過啦

樓豬唔巧搞屎 個po禾想自言自語

決定左 今晚唔瞓 冇人阻止到我想爬既心

冇人阻止到！！！

好 準備好就換褲仔落街

今日覺我自己好似乞乞

真係成個乞衣咁

屌 唔記得左自己變左乞衣 憑咩仲想買咁貴既野

憎死自己 但我真係好口乾 好想飲啲唔係水既野 姐係菜

...

我記得啊 我番黎果陣我好想死 好想溶喺地

我真係好想死 好想溶

不過 我而軟都係需要落去買少少野

1537

啊好想殺左自己 因為正確黎講係-88

我真係好憎自己

好冇用的人

落了 好憎自己

我係蛆蟲

寄生蟲

仲要烏糟邋塌

唔注意個人衛生果重

最近開始鐘意唔化 發現根本冇撚分別

仆街落黎即刻眼瞓

仆街我緊張啲咩

佢又緊張啲咩 笑屎

強哥唔該唔好再嚇 反你枱

好好笑 巨老尷屌

屌你老味心都離一離

我屌啊 兜路

行兩行就唔掂了 軟

辛 好軟

打呵欠

牛奶樽之所以係牛奶樽 係因為佢係牛奶樽

Nomnomnom

負孩子
臭

個口腔生左條野

笑左

最憎啲人 明明誠實講自己點點點 又要扮曬引人討論咁 但其實根本就係自己想鬧人 好心標題誠實啲 一咩撚人一個 有咩撚冇人覺得 屌你老母扮閪曬野咁

考慮瞓醒先 自帶睡意

黑痴大王^^

尋日清完今日儲過

一起身就做家務了 點解？因為尋晚瞓得好好 同埋 大笨蛋

佢真係驚到瀨曬屎

搞唔掂 大笨蛋都冇用 燥到咩咁^^

人頭豬閪腦 屌

尋日痾左^^有舒服番既

但係 我真係搞唔掂^^燥啊^^

係要既但係^^希望佢今晚同以前一樣早早唔見88^^我發現我鐘意自己一個多於一切 ^^

好浪費時間 我諗呢 過左25號我就會好好地咁做番個人 因為我冇得揀

Un辛苦都要努力番 如果唔係

我呢幾日終於連所有人發生既所有事都喪失興趣

淨係專心同自己溝通

連關節都開始痛 將頭髮扎起感覺會乾淨啲

我考慮緊視而不見咖哩飯定唔煮意粉

討厭自己處理完大部少 剩低少部分就唔想搞

做孤僻既人真係好開心

自言自語真係好開心

講真 咩都同人講 人地心入面點諗你又點會知 人係虛偽動物 所以我同自己講係最安心

雖然總會有啲含家產八八卦睇兩眼 但是但laa睇左佢地都唔會明

唔係咁易ga葉c苦

唔好比我睇死 基本上都係會 中下條件果堆

但我好憎^^一來點解要自信

二來中下通常有問題

三來冇問題就唔會諗我

我講得太有道理

其實好撚嘈 發現自己唔鐘意 shit 又黎啦我全名

又係咁嘻嘻 一個唔該撚

屌你老母^^知唔知咩叫此藥不會令人昏昏欲睡呀？^^你明顯係會啦

屌你老母^^你痛咩柒呀 痛完未呀？你跛架？

真係討厭

我唔明啊 其實我好鐘意 但係冇用

關節痛 痛得好屌你老母 啊撚好停啊

屌 隔離po 抵撚你死啊hurt人呀拿 真係好撚抵死 抵你比人煩咁閪耐呀

一切都是因果報應 你憑咩覺得自己可以係人地哭哭啼啼果陣風流快活？

有咁耐風流有咁耐折墮 祝所有現人感情既人都抵死

好撚可悲2邊都 一個無心一個無腦

無心我指無人性

隻腳好痛

辛苦 冇撚綁啦好心

腳痛完未 好地地做咩痛

你唔玩我爬呀師傳 我而家唔爬我4日唔洗玩啊

關節痛完骨痛 骨痛完關節再痛 屌你老母又咩事

痛你老母咩痛

痛到好燥^^

好辛苦

好想爬分==

屌 又要玩 阻字禾爬

屌你老屎 又要比人屌打

On撚99

開始嫌3嫌4啦我^^一句野都唔想講

痴撚左線

一嬲既事

好好玩

失望 不過唔緊要 我真係好辛苦 又發燒感覺

他許你的海誓山盟 蜜語甜言 我只有一句不後悔的成全
成全了你的今天和明天 成全我的下個 夏天

與

唔好再燒

我知冇發燒 但好憎呢種

好 波好波 完全 唔知

到底自 己 發生咩 事

唔好玩 我唔想知我好攰 笑笑 係腦入面攰 你明唔明 啊好討厭

All around u sleep

辛苦到形容唔到 到底係感冒菌去左冰

性感感冒菌 怎麼可以預防流行性感冒？感冒腸入菌？

我都唔明自己做咩要咁傻居居 人地明顯無心啦

屌 有啲擔心 岩岩瞓醒會點

人生已完

人生已完 邊個叫你一瞓醒就玩？係咪想死？？？

屌 好撚大鑊今次

真係討厭^^

笑笑笑笑小電影

好爽

雖然sim潛不好

但win了 diu4爽^^

我係係度平per緊^^但好開心

唉

我真係

好想

好想玩得開心啲

又然

屌你老屎輕鬆玩廢鳩場都有得然

然一腸加貢少會唔會過份左==

屌

屌你老母補位

好唔爽

你老母臭閪我就係唔想打先彈

好撚辛苦呀！

點解

幾時執行李？^^不如問幾時會瞓

問埋幾時

屌 講左架^^

牛奶樽之所以係牛奶樽 係因為佢係一個牛奶樽^^

我真係好辛苦 但冇野幫到我 食藥瞓覺唔會幫到 因為 我真係好辛苦

每一晚都係

我唔理了咩都

一飲即爆好波好波好波波

我真係好辛苦

我唔知道

牛奶樽之所以係牛奶樽係因為佢係牛奶樽

全身都不對勁^^

好有一種感覺

情人節佢聽日番工而我聽日去旅行 就係咁 個假就放完 然後所有野無發生過 我依然唔知自己到底做緊乜野
酒精最大既用處在於 佢將我所有既不適感蓋過左 我覺得自己終於係番一個人 係番一個岩岩失去左啲野既人

我失去左啲好重要好重要既野 但其實並無想像之中咁重要 只不過都係唔想失去咁解

之後發現 原來係

七色彩雲黎迎娶我

我知自己係病發 但係唔重要

因為起碼我知

我知hijcofvdrrdpofhwmmwkifrmhigdoFhkmmyxmu
我知hivddppkrihuymcofifkmkbhibrofmyxmu
我知hicdrrdphiyvhnofwkifhivdrrdpofofoetbjuiotnjlkbhimbbrofmyxmu

因為我知

想念如果會有聲音

Pbohlpkvdrrjj

終於癲左線

啊

1.執衫2拎衫3搬衫4其實我仲未plan 5printd唔知乜 6 同jj say bye 7我唔打算瞓覺

8搵車站 9好撚驚呀！唔知有冇得早啲擺低行李

10真係未plan 會唔會蕩失路 淨係知要行市集同食海南雞傻 查實啲野洗唔洗book 一係到時先算 懶撚過屎係我

希望旅途愉快唔好背交

今晚先算 但

jj

Jj aecgypaujl

唔好呃我 我認得this歌

我乜都唔想做

唔小心卡死左 仆街

我真係天才智障兒童1999

餓 但唔想

終於錫左我jj200啖

Viaihukbdioachjcau

Jj

點呀捨得整未

我餓呀嗚嗚 帽卵再拖

QQ睇到都鄧佢dum春

嗚啊嗚啊嗚啊要唔要煮呢 係咪都要洗多次碗

煮之後沖 我係天材

沖完食 之後執 之後再玩 我簡直係世界上最聰明既懶人

之後！！唔洗瞓

老母叫我早啲過去 但jj

Singinradiohead

乞衣系女生

著到爛身爛世

面目無光

啊 jj啊 88啦4日啊

啊啊 osonauoarroaonoarroakbdpguhimmyny

發神經？

係

我已經好掛住jj 雖然佢一啲都啊掛我 日日淨係識痾屎落我手

好撚柒 講唔出既奇怪味

話說 套野一樣係不切實際既幻想^^ 我已經想番屋企瞓...

台好睇好多 所幸既係我有拎到出黎^^

當然我最想都係

想像唔到去到之後會點

但我係準備萬全既人 只係唔到最後唔準備

開始擔心哈哈

俾我撚

真係叻仔 plan好啦！點解對藥唔眼瞓

乜

搞掂啦希望順利 聽朝print

攝攝

攝攝而家自己一個響屋企

きもい
我真係得啖笑

きもいきもいきもいきもい

きもい rryoofrrvdmbqhawapwnrtkrciyukrciqhrqqiqf
Ofofqiqfofwkifofdeedomjlskvkrrmnofofkrcirporjnjcrh

きもい

きもい Rrmgnqptwlymwroakbormきもい

咪卵嘈啦屌你老母

^^等我返港 我即刻光復

^^
好撚憎狗公

好想幫this ac改名

好眼瞓啊..

真係好きもい

幾時重獲真正自由 好快了kukuku

好後悔冇帶書

我真是智障 好浪費時間😆😂

係呀 冇錯

？

熱到想標汗

講得好好

嗚

300幾句都好好

Imaclockwork orange

Hohoho來秦國食架仔！！

我好眼瞓啊

唔知jj而家點 有冇掛字我

發左好多脾氣好爽 去旅行唔發脾4點得啊！

唉 查實連都啊知

笑諗屎禾

浸浴世界第一 希望唔會有性病

我熱到仆街但呀媽話好凍 好想較大冷氣 好撚熱

痴撚線浸浴缸簡直係全宇宙最c服既事

成個世界清淨曬

Im sing in in the rain
Im sing in in the rain
Just sing in the rain
好想sleep in the bath攰到好眼瞓

痴線 好想瞓😪.....

聽日著新裙但我冇帶到來

希望手臂可以唔好咁粗我真係熱到頂唔緊 再著有袖會死 一定會死

Tirrogrrvfvfdmjchijlrrofkbpnebj4omofhiyuofvdqbhc

唔知jj而家點.......osjdbhtcjcofpopposbhkd

我係咁搵j片翻睇好on9啊

查實我好想熱啲但唔想再熱有有人明

但唔熱好似冇乜意思 但真係唔想要熱

放心啦 永世輪迴

唉屌又來

きもい
好撚心啦屌你老母 以為自己會有咩特別待遇呀屌你老母
個撚個都係咁架啦 你老味怪我嚕？
一早講撚明😂屌你老母搵著我來搞怪我嚕？

きもい😂好波我由一開始都冇鬧錯 大家都講得好岩 查實真係唔可惜😊我都唔明我做咩要 我真係 咁耐耐到點 耐到我未飛前都仲我真係緊😂

怪我嚕7.7

利申小妹股唔到自己仲咁多fan屎😊😊😊
證明有問題啲人真係有啲問題先會咁😊

仆街開始凍升溫先

きもい我真係想講好耐krciqhrqqiqfofkbicdrkrmnvhuleyaokqqfrs😊

Ok暖番

決定要熱一熱 太凍

利申我真係好鐘意我自己

By墮way唔hole對hole入座

能共我hole hole地相處

屌點算好啊啲脾氣由細縱撚到壞屌你老味小小事小小燥就西口西面 仲要西足成程

好心你改下 呢頭話完人點唔好點唔好 果頭唔識自省自改我真係得啖笑

根本一模一樣 唔係親生冇人信
我真係好煩 唔好再煩

好地地 突然發癲唉 聽日唔好

話說 我真係 浸左好耐...

尋日勁撚柒一浸逐親

就好似 世界上所有煩野都離我好遠
但即使係咁 冇人既時候 有人既時候 我一樣笑唔出
因為 冇表情

嗚啊

有冇人明啊我個啊

𡃁仔你啤咩啊！！

嗚啊啊嗚嗚

笑撚左 咁我無咪目的同所有絕交 無咪目的同屋企人斷親？屌你老咪都費撚事

係呀mon啦mon啦繼續mon 講卵緊你一勳暗戀 一係明戀

係呀係呀叻呀叻呀知你好撚型😂😂

點算真係幾好聽

浸到胃痛唔了起身但唔想郁...

好 下定決心 三十秒之後起

落杉基落杉基地

又到左一晚一度既浸time

喊到仆街

但我一粒聲都冇出

除左呻鼻

樓主改埋曬傻閪名
屌你老母 勁撚想嘔 乞人憎到😂屌你老母冇文化聲大大 食屎啦去

冇諗過你會開post 🥳

有時喺app 台問嘢
個名太鳩驚俾人以為海豹

咩叫海豹

I need to come back here since i need space
I cannot breathe

食藥啊快啲啊食完就會冇事？你唔食咪死樣 食左先 反正食完都瞓 雖然聽朝都係一樣

攝攝出來可能我喊得太撚嘈

唯有思考可以令我冷靜 連藥物都唔需要

因為佢將我帶離最大既煩惱 將果個感覺最大限度咁稀釋
只要唔好鑽入牛角尖 唔好出唔番黎 就會冇事

求你了 咁難得唔諗 唔好諗啦好嘛

唔好再諗啦好嗎 唔好再諗了 唔好再諗 唔好諗 唔諗 唔

太宰治太值得再細看了
多謝gay廉讓我知道 勉強既答應比直截的拒絕更為惡劣

自己就係太左字咁既人一旦拒絕的話一定會產生無可修補既裂縫

最後點 次次都係勉強成為媽媽的我 爸爸的我 朋友的我 情人的我 上司的我 然後愈活愈唔開心 愈活愈唔快樂 每個人都係一樣的 唯唯諾諾

我早排咁開心 係因為我搵到自己一個自由果時既真諦 但我而家睇番異常厭惡

因為就係呢種異和既孤僻 將我從所有野抽離 將我鎖實喺名為自在的牢籠 明明只是為不用再掩飾自己那份古怪而開心 但卻誤以為那份古怪值得開心 太令人作悶了

說到尾 我討厭那份古怪 但我慶幸自己好壞參半 還有那份溫柔 善良 愚蠢 焦急 這些是受人喜愛的特質 和我那些孤僻 高傲 負面 陰沉 混和在一起 誰也沒有發現真實面貌 誰也只隱約感覺到什麼 卻無法指明

大家都說我惹人厭 我也萬分厭惡自己 但大家都不太會走 會走的應該是比較看得到那些陰沉 留下來的都喜歡我的快樂

我很喜歡自己 也很討厭自己
我想善待喜歡的自己 想撲殺討厭的自己
但兩個自己總是混合在一起
我分不清 不想接受 但卻好像不能拒絕這樣的安排
傷腦筋（小新）

開始有倦意 但拖延的關係 我好多事要做 一想到這麼多事要做就好想睡 但不把事做好的話 我不能睡 看 我多麻煩
這不就是那個參半的絕佳示例

一開始覺得好臭 聞下聞下就好想聞
唔好誤會 係攝攝

有句諺語很對 其實很多諺語都很對 只是大家太習以為常了 不會去細思其實多麼有意思

啊 不想動(；ω；)

不行了 很想睡了 可是好髒

啊啊啊 怎麼辦 不想

好 我要瞓了 太多晚有規律 今晚才會這樣 嗎

好撚辛苦啊好憎自己

哈 我真係 好撚

悲傷到冇辦法

連最重要既野都冇好好準備

我真係 好辛苦

連少少做啲乜野既能力都冇

我真係 除左覺得抱歉 已經咩都做唔到

覺得好悲哀 好悲涼

一番香港咩都唔係 咩都唔係 咩都唔係 咩都做唔了 咩都唔係

我好辛苦

點解連發夢都要被人強姦

我好鐘意啊但係我無能

我無能 無能 好痛苦

我屌啊停咩電

查實我好似知但係我唔記得停到幾點又話10點on9坐左9個字 都係落街買野食 但冇電我化唔到妝

我真係好辛苦好撚憎明明食左藥都係咁既感

佢唔黎我唔敢執個gip唔執我好唔舒服

我好想啊

攝攝係好慘 我知好污糟但我換啊到我真為好辛苦

我好想啊好辛落啊

成為神

豬係一種好可悲既生物，比人類讚聰明，但用途就係作為食物。相比貓狗，豬唔夠可愛。相比馬，豬唔夠快。相比海豚，豬一樣咁聰明，但係都只不過係食物。豬真係好可悲。

通常一日入面，如果有好多小事都覺得好好彩既話，跟住落黎就一定係會發生一件極度不幸同令人崩潰既事。

持續好想嘔哈哈

又番番黎地獄

哈

個鐘跌左

唔同既事情令我老左十歲

望見自己就想嘔

芒果乾心情愉快

臭媽嬲難聽

Japjapjap吔曬

Hoho味

但我送曬因為好重要

媽媽的我朋友的我

咪撚嘈啦

恭迎慈孤觀音

好撚煩 8十88十8

餓 我肚生蟲

好餓

但我好

聽日又要扮冇事

我好

浸撚死我啦啦隊

好辛

幼左眉 冇左眉
我唔鐘意自己
我...

我

點解會可以變成咁

由天變地 我真係妹辛苦好想崩潰

我搵到首歌但唔係經果度聽啦

好聽啊

注定架 唔好發夢啦 我真係好驚好擔心 但我唔知可以點算 我好辛苦但我唔想同人講

你應該要知
知還知 我好辛苦

我好辛苦啊

我好唔想聽日啊 我好想我再望一次會喺度啊 但唔喺啊

我好驚啊我好驚啊但我好憎啊你明唔明啊

我想救啊但我好驚冇人會幫 冇人會幫到 所有都係大話黎咋

真係好撚好笑講中惱羞

屌你老咪啦唔係驚點會啊

死撚開啦屌你老母我真係好憎男人呢樣野 屌你老母 冇一個係好 冇一個

死撚柒開啦屌你老母男人點解嘔心呀？自私 中意講大話 膚淺 下體諗野 好撚嘔心

我講撚中啦你駁唔撚到架我真係好想嘔

你有做過點解我唔可以講？擺撚明講中惱羞啦

真係好好笑仲要老mk吹雞但扮唔係 我扮持平我攞光環 諗起都好笑

你知唔知自己係死仆街呀？唔係屈鳩人扮野就代表你無做過呀

屌 壞手機壞電腦
最慘係我個課金驚入唔到
好撚頹啊

幫佢果班仲撚好笑屌你老味老mk吹雞人講乜你信乜 你仲賤過本人 知情都不報 助紂為虐 顛倒黑白

個名咁正都唔識欣賞

你唔好搞事啦 我真係好撚憎男人 冇個好架

我女人心

屌你老味我根本冇講錯過唔認果個明顯係你啦 幾撚乞人憎

好撚尾機呀顛倒曬黑白 原告變被告你個良心係咪用屎做架？好撚黑呀

我真係好想嘔

我真係好想嘔 一個係咁 第二個係咁 最信果個都一樣係咁呀屌你老母 虛偽 膚淺 自私

不過算啦 你點會認呀 睇到咪再搵人搞事要我冇好日子過呀嘛
始作俑者點會唔係你呀 扮撚曬野 真係好好笑呀！
仲有呀 同科有呢啲咁既人真係一啲都唔出奇
因為comm好撚多臭閪識埋啲咁既賤種一啲都唔出奇

數完一個數第個

我屌你老母 狗公全撚部去死啦好心
恨拍拖求其搵人就認 扮曬野可笑可悲可憐 扯撚曬冇得屌個樣同狗公想搵窿吉冇分別

數唔落口 唔忍心

打曬出黎又del番查實只想數第三個 我真係好想嘔

扮撚曬非黑即白咁好撚正義凜然咁 真係好撚柒 扮乜閪呀針對我就針對我啦 你含撚啦傻閪講啲野成個弱智咁撚樣 真係柒到我想搵番你呀媽個閪比你捐

個個睇完都笑你弱智

我真係好辛苦 我睇番 我由面賬卜卜 變成而家咁 成個崩潰 接二連三咁喊完又喊最撚多謝係邊個呀？

我冇威脅呀我鬧柒你唱臭你咋 你做得出怕閪認呀 連登冇人識你你都要驚 驚到威脅好撚可笑

真係好撚可笑

觸發點唔係 但呢種感覺歸根究底第一次出現就係你條賤種狗

我真係好撚憎你 永遠唔會變 你做過既野永遠冇得你毀屍滅跡

想滅聲？

一諗到摙撚住個春袋就好滿足

好想嘔

我最錯就係唔夠痴線我最錯就係次次都信呃人既人有心呃你你點撚樣估 扮慘？我冇呀我而家發緊癲咋 關你咩事又要睇又要驚 驚你又做

我一啲都唔慘我好開心好幸福 不過我係鐘意講曬比全世界知你做過啲乜撚野^^

我唔係受害者^^唔洗人可憐 我淨係要你永無寧日